唔講黃藍 光榮冰室個下午茶真係平到癲

吉列豬排 西多士 有野飲都係$32
仲要冷熱同價
仲要係好食
窮撚恩物

咁都叫平

又唔係煎豬扒多士 吉豬西多連野飲32唔錯啦

又係你隻五毛賤種

你出街食個西多都$28咁上下啦

光榮個沙嗲牛認真麻麻，又唔好坐

一般啦

有五毛幫手推黃店post都唔錯丫

廿幾蚊一個tea錦鯉想點？

西多一份定半份

豬頸肉j撚死人

一份, 厚,有花生醬大大舊牛油

全部都係我鍾意食嘅嘢

講真唔算真係好平，但比一般茶記係平少少既

個鬧人女員工換左未
換左我都想去幫襯吓

推

但個別員工態度真係閪到爆
狗也不屌

光榮有無蝦多士
好想食但搵唔到邊到有

有人hard sell